{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/benikea-i-jin-jeju-city.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이진 호텔"
    },
    "text": "アイジンホテルは済州、新大路22ギル4に位置しております。 このホテルは済州市の繁華街である蓮洞地域にあり、済州国際空港から車で5分の距離にあります。 ホテルは 24 時間フロント デスクを運営し、無料のビジネス センターも提供しています。 客室にはエアコン、薄型衛星テレビ、冷蔵庫が備えられており、一部の客室にはバルコニーがあります。 専用バスルームにはシャワー設備が完備されています。 ホテル内のカフェBでは朝食を提供し、夕方にはワインとビールを楽しめます。 イホテウ海水浴場と漢拏樹木園は車でそれぞれ10分の距離に位置しています。 ホテルは済州中心部から4.3kmの距離にあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 レストランやバー/レストランではアメリカ料理、中華料理、韓国料理が楽しめ、ホテルは家族に優しい雰囲気とモダンな雰囲気をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイジンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アイジンホテルは済州、新大路22ギル4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルはどのような場所にありますか？",
            "answer": "アイジンホテルは済州市の蓮洞地域にあり、繁華街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルは済州国際空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "アイジンホテルは済州国際空港から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "アイジンホテルは24時間フロントデスクと無料のビジネスセンターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アイジンホテルの客室にはエアコン、薄型衛星テレビ、冷蔵庫が備えられており、一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルのカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "アイジンホテルのカフェでは朝食と夕方にワインとビールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "アイジンホテルの近くにはイホテウ海水浴場と漢拏樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アイジンホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルのレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "アイジンホテルのレストランではアメリカ料理、中華料理、韓国料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アイジンホテルは家族に優しい雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、アイジンホテルは家族に優しい雰囲気とモダンな雰囲気をご提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 462
    }
}